覺唔覺達哥先係中共溫水煮香港蛙既大boss?

用翻版window 無問題
搵大陸錢無問題
講優化黑材料無問題
如果其他youtuber 或者連登仔中一樣都夠比人屌十次🤧

你食大陸出口既野
著made in China既衫
飲大陸既東江水

達哥成日鬧政府黑警中共架喎

大把人用老翻windows啦🤣
不過我用正版既

其實一直幫班小學雞洗緊腦!!!!

記得之前有個post
樓主話遲早啲小學雞大過之後就會話咩咩優化黑材料果啲由細聽都大
依家終於

以假亂真

愈反牙達 牙達就愈強大

香港人好和平啊 煮咩啊
黨施捨香港西九 作為中國人既你好應該感恩

以真亂假得唔得
同埋用老翻又關溫水煮蛙咩事
連登仔睇av都係下載架啦

搵大陸錢真係冇問題
唔通我返工有啲中資背景都唔得?

有無CHING已經分唔清永離六道係真達粉定假達粉
每次有反達post都見佢出現

返工得閒呀

達粉：我十年前睇牙達已經係咁講啦邊係蝗語

其實達哥有d似大台
佢自己做又得人地做又唔得

佢用老翻win你哋睇老翻av，點會唔做得

轟落去
稀巴爛
達哥成日講既呢D 唔係蝗語係咩?
你唔好同我講香港人日常會成日講呢D字

中共雙林降香港
軟:林慧韡
硬:林鄭

大陸人會講一野轟落佢?

唔好on9 啦
依家係講緊大陸用開既字俾達哥囉左黎用呀

咁睇得起達哥

我咪話達哥用緊蝗語囉 講錯咩?

轟到你稀巴爛 大陸人會用